不如諗下如果連登死咗 可以去邊度傾先

高登

但高登server肯定一陣就唔掂